連登咁多痴線佬 不如開個青山台

俾班癲佬圍一圍爐 傾下平時食開邊隻藥
等佢地唔會係其他台嘈住人

咁你應該係第一個

你第二

你第三

你第一

你平時食開邊隻？

幻聽

食提摩的蘑菇

我做台主啦 我認我係痴線佬